美眾議員：香港大紀元印刷廠被攻擊是中共壓制所有反對聲音的行為

推

唔一定架，支那愛支病人好撚癡線，唔需要上面都會親自出手報效國家
民族癲癇症西方國家唔會明

Michael George Glen Waltz (born January 31, 1974)[2] is an American politician and United States Army officer serving as the U.S. Representative for Florida's 6th congressional district. He is a member of the Republican Party.

William Gregory Steube[1] (/ˈstuːbi/ STOOB-ee; born May 19, 1978) is an American politician serving as the U.S. Representative for Florida's 17th congressional district since 2019. A member of the Republican Party

敖卓軒 ： these 2 guys are white supremacists